★如果薯片當選，會唔會搞到連AV都冇得睇？

日本AV好多唔賣出口/download，片源靠BT

但薯片最憎BT

以前我email過日本AV公司，佢地答覆係For Sale in Japan only

香港地區所有信用卡全reject

走水貨AV
發達啦

水貨BuBuGi AV

淨係准睇法國咸片

放心

薯片係男人

好多野講左就算

唔似個二件女人

反口覆舌又執著

咁又冇問題，法國勁多bubugi AV

點解我又買到dmm同裏av

dmm唔係乜都有

呢間已經唔得！

dmm有部份AV唔出口

唔係要用r18咩

r18係專for日本以外，d片唔齊

dmm 之前我買左一套
前牌開返睇唔到

player改左就睇唔到！（DRM防抄技術）

我去佢個網連買左邊套個 record 都好似搵唔返出嚟